講下同SP點相處(2)

竟然可以討論到開(2)

有冇方法可以搵到SP
同男友一齊半年未仆過
近排好想做

你班友前世做左咩好事，可以有咁嘅待遇

反而想知點解半年都無做到？

邊撚度會有sp

去gym room